想攪掂示威同35+, 就推高數字； 押後左同想救經濟, 就推低數字？

政治劇本, 佢玩曬喇

港共係唔係做得太明顯呢？

就算係真有點？
怕你地？

出到全球性瘟疫去做低香港 香港人根本冇得玩

極權統治的表徵
明年做票都得喇

藍屍唔帶罩去回龜宴傳到貨櫃碼頭爆發就得
市民要有9月立法會選舉投票就唔得

極權統治

其實已經係啦
選唔到都大把要職可以委任，
何況而家全部都係佢嘅人啫

香港折墮都咁

由國際城市墮落到第三世界情況

明唔明顯D呀？

委任D廢人s管治, 咪攪成咁樣囉